【推到完場】法證先鋒2

《法證先鋒II》（英語：Forensic Heroes II）是香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝查案電視劇，法證先鋒系列第二部，全劇共30集，由歐陽震華、林文龍、鄭嘉穎、佘詩曼及蒙嘉慧領銜主演，由鍾嘉欣特別演出，並由曹永廉及郭少芸聯合主演，監製梅小青。

已經開咗post

推

第一集佘詩曼出場超型
佢句口頭蟬 "唔該曬"

想快啲睇

kfc出場.....

留定名先

Lm

開波

記得係梁漢文唱

到

幾似林文龍把聲喎

War game

無論一再怎樣遮蓋視覺
逃避不出鑒定結果 沒錯

唔係林文龍唱㗎咩

上一集首歌洗腦 d

幾難聽下

仲有4集就炸死汀汀

個人質好慘

小柔個髮型

仲係同一條team

短髮

有巴打話係梁漢文

波比啲頭髮又少咗

淨係記得首歌曲調

全能tim 個邊全部低能

嘉欣塊面又...

原來係咁

因為有佢一個已經夠

低b汀汀

咁就俾人射咗

小柔髮型好7

亂咁玩

又carry

蒙嘉慧個髮型點剪架

打war game唔洗保護裝備

射死咗人

出動

去玩都拎返工工具

原來係新一輯輯

隨身帶裝備

又會隨身帶住啲裝備

隨時都帶裝備

奴性重到

仲可以隨時隨地show證當值

又咁啱成條team一齊放假

佢哋係咪應該全天候standby?

痴撚線放假都full gear 100分打工仔

靚得滯要搵個柒髮型拉低番先唔會屌打哂其他女角

今輯大家個髮型都update曬
不過madam個頭就

手臂有塊紅布， 咁似 紅衛兵

小柔個髮型之前長髮靚好多

第一眼以為係吳日言

扑野歌呢

tim sir點update

呢條女

好樣衰呀汀汀

裝甲騎兵

死過人嘅場好邪

好似仲少

啲頭髮少咗

勁似電燶咗個頭
又冇光澤又多毛躁

阿水未訓醒

呢個咁似坤哥

隻眼

一定係呀水

一睇就記得邊個係兇手

真

個平陰好似barcode

丁丁今輯醒好多

冇記錯佢真人好難賭， 佢都畀人追債追到要做兒童節目

不過4集之後都係要死

法醫勁D 定普通醫生

又係小丑

又小丑

tim sir: 屌又係小丑

又係小丑 tim sir驚唔驚

又係小丑
大結局係小丑
開波又係小丑
算唔算首尾呼應

添蛇心諗：又係小丑呀屌

屌你又小丑 嚇撚死

上集小丑

頂你玩開bb彈架麻
鉛彈你玩哂啦

勁廢個頭好mk

Tim Sir: 頂又小丑

波比對小丑有冇陰影

第一單case就死3個？

添蛇心理陰影

師奶頭

小戲骨

第一眼以為假髮

咁多死人

黃智賢岀場

咁都記得

全能Tim蛇同koo sir個樣冇變過

嚇撚死

哇 咁恐怖

阿海

一出場就死

死咁多人

程sir

上輯大家都知, 全港得西九重案, 又得呢一組人, 法證又係得TIM SIR一組, 法醫得林文龍, 佢地全部放假即係全港真空嫁喇, 所以佢地放假都隨時ON DUTY

咁猛太陽話就嚟落雨

枝野要幾勁
先可以日光日白見到

如果呢啲情況發生係今時今日
只會當屍體發現案處理 無可疑

孻姑變咗TB

嘩
嚇死人

呢個test咁貴
點會肯為幾條友咁做

原來關消防事

劇中曾出現很多不合邏輯的情節，成為網民談論的對象：

做作War game

《法證先鋒II》第1集中，一群法證員工在玩野戰遊戲(War game)，他們竟然在休班時，隨身帶備一大堆蒐證工具，被網民批評有關片段太做作。

tvb就係咁架啦

好似阿蛇就出

今集咁得意連消防都有野做

個箱有電線膠布 有咩用

On call 36小時

呀余

個帳篷應該係有大型意外嗰陣做臨時停屍間

阿蛇

呀佘

新扑野bgm

$1500

啊蛇

蛇

遮都唔拎
凍病就唔方型唔型

伊伊伊伊yeah~

咁鬼快大雨

佘詩曼

梅小青式鏡頭

權鬥

英國馬

啊蛇塊面仲好多膠原蛋白
家陣變咗劉+0

串到

叫你d手足出去都係得一個

NB

香港先生

係NB然後又調咗上重案組？

阿蛇好撚型

新娘實嬲爆

好記得英國馬當初好臭串

呀蛇

長髮阿蛇

鐵探

支持小柔

重案通常都當其他部門冇到
好似係

咁快有2?我明明記得上個月頭先播第1輯第1集

專心睇到眼都唔眨

張sir 突然咁堅定

果陣啲人鬧轉左阿蛇做女主添

好臭串

madam個髮型設計師實係女

係囉
無啦啦轉人

日日播一個月都播完

連星期六日都有得播
差唔多啦

都係鍾意小柔多d

又係你
琴日先比icac拉完

呀佘太臭串

原本3輯都係佢拍 因為臨時因傷辭演 變左張可頤

扯皮條轉咗行做小丑？

阿蛇全盛時期
蒙嘉慧整呢個頭玩佢

第一輯得25集
加上日日播
緊係快啦

佢應該比人拉左喎

而家好l驚小丑

係咪之前有份掟磚果個？

係

中槍好演技

有冇d正常d既相

啱啱先睇完icac
上輯都有佢啦 唐姨

係， 同個大佬狗咬狗骨

胡仔殺人凶手confirmed

條屍郁左！！！

今集高科技左好多

俾著我係佢 無啦啦塞呢兩張死人相俾我睇
應該嚇死

睇到扯曬

全裸男屍

@KFC

係咪追洪白嵐嘅啊旺

搵人啪一粒就知咩丸仔啦

阿蛇全盛真係好撚屈

歉嘉慧都OK

Jason

阿蛇靚好多

法醫係咪勁過化驗好多???

唔見之前解剖唐姨嘅裸照

好問題

好想睇

全裸呀海

好悶

全裸

條腿
啲腳毛

大佬呀

係全盛時期既阿蛇

佢果陣D戲開始好,個樣仲好後生

好多腳毛

條屍仲要op同賣廣告都見到

醫科生同理科毒撚

一般醫生咪要考特別既試先做到法醫??

法醫讀醫 化驗讀mls
你覺得呢？

醫都要識曬理

學到嘢 平時冇留意依d 嘢

添蛇人版啦

個陣睇完呢套野覺得佘同橡膠好襯，不過最後都散左

法醫=醫生
化驗=lab狗

係
讀完醫生再要專攻法醫先做到
同精神科醫生一樣

Tim sir 乜柒都識唔使驚

法證先鋒當年真係燒著咗我想做法醫 不過當然唔夠料 依家睇返好懷念

tim sir 係化驗...
好彩夠全能carry 番

佢地拍過拖咩

218 都食幾多女王馨平又食到

要喺衞生署實習6年

林文龍勁好多

以前睇天幕下的戀人，覺得同橡膠最襯係ipad

強如阿海都係扮條屍? 之後仲有咩戲份?

緊係

全能Tim

實習都6年

有flashback

真實情況，毒撚到50歲都係A0

咪回憶出下場...
都死左仲想有咩戲份
walking dead 呀?

個陣傳得好行

x2 天幕下的戀人 好似係岩岩朗豪坊開

每次睇法證2都好唔鍾意盧苑茵

石田同學個頭

d人落口供個陣時 可以回憶佢

回憶左3,4集，算多

劏豬凳！

厚顏無恥

有,俾人撞到
之後趕左阿蛇落車

營長d 貨?

Sam

阿蛇忍佢忍得好辛苦

呀蛇又克夫

啊蛇咁勁啾

頭先王正鴻郁啊！

啲鏡頭好撚膠

屍變

睇完尋晚嗰集
我唔太信胡諾言係無辜

點解丁丁好似變咗個性格咁嘅

有埋CGI

汀汀pat陰咩事

呢輯汀汀個feel真係醒咗好多

鍾嘉欣正常左喎

曹永廉剃左鬚後生勁多

pearl tonight

好靚

全部同我換哂鉛彈再驗過

隆通伯

又係你呀呀隆

打隆通

笑死

小柔好可愛

苯甲基芽子鹼

好靚仔

好撚sweet

出面日光日白仲話食晚餐

中山有菠蘿包

好鐘意睇呢啲兩公婆日常

自認打隆通

我聽到神探菠蘿包……

因為鍾嘉欣個人都成熟左
佢係拍完常在心開左竅先拍呢套
1輯佢都唔識做戲

吹奏大灣區

佢個頭成個癲婆咁

打隆通二人組

下
又嫁

Drama

丁丁乜成熟咗咁多

遲下呢個姐夫應該有戲份

琴日係訂婚

小柔老豆呢？

俾你出現多4集，88汀汀

爭啲唔記得咗佢

靚咗好多

個住屋窗外景好假

就拎便當

我讀drama

我都見到

佢地上集尾唔係結婚嫁咩 又結？

上集訂婚啊

嗰次係訂婚party

腥氣

有CASE出左去未簽紙?

許立仁

即係全能Tim同小柔一齊咗兩年啦喎

睇黎添蛇仲未洗做老趁

痴線 叻到hihi

小柔依家先知

嗰陣睇先知聲紋呢樣野

小柔

下 又話同madam去西藏既
點解以家又自己走去英國

tim sir 竟然有嘢未識

2輯個髮型都

想睇英國馬

口不對心

你班仆街仲要煽風點火

丁丁係咪就死

資料庫要UPDATE

阿蛇呢套好正, YOYO都正

西藏一早去完

sam快搵第二個！

汀汀家姐第一輯片頭好似出過，但最後好似無出現過？

丁丁好似變左第二個人咁

佢準備中意英國馬架啦

想快啲睇阿蛇同kfc好sweet

添蛇老婆死咗之後有出現過

杜汶澤個廣告好on9

madam同tim sir 幾時一齊返的
唔係話做朋友既咩

update完繼續屈機

丁丁：我屍骨都未寒

反而想睇佘同sam

你個名係咪歌名嚟 咁熟嘅

姣蛇全盛時期真係無得輸

梅姐

牙SAM老西

佢地戲中曖味幾好睇

準備插flag

醜樣

紅事=白事

文龍

其實好sweet

你好衰㗎

扣你五十分

又常在心mode

文龍bb

戲裡戲外

鍾嘉欣真係好撚煩

汀汀死左之後會同老公一齊返黎

插旗

尋晚集大結局先係番一齊

咁樣睇好靚好襯

原來呀沈剃咗鬚

一眼關十四

你唔講都唔覺

一頭霧水

Jason好啱做法証smart ass abc

啊達

秦博思

博士！！！！！！

博士啊！

博士

tvb專用有錢佬屋

呢間唔是國舅爺間屋

一等兵

皆大歡喜個傻仔

仲未接受到yoyo整左個柒頭

父幹

番生

李成昌

小柔阿叔返生

以為你係媽呢空熊若水添

溏心風暴個角色咁

死左咪賣樓囉
轉左手好合理

呀叔

係, 可能賣咗呢

洁柔紙巾

林玉露個吖哥定細佬

仲要同一條友

match

我係二姨丈呀

提起佢就燥

可能都係溏心風暴嗰間

張松枝做化驗 格格不入

見到個泳池就諗起拍av個專用池

天鵝好靜

jason同牙fred對望個下好gay

今輯瘋狂賣水晶廣告

靚

大學咁教你㗎
你認錯人呀

Tim sir 張椅換左

曹永廉今集後生左

呢到好多熊家嘅人 哈哈

都唔記得原來佢已經出道做左咁耐

所以當初唔鍾意

啊蛇好撚型

Sony機

好串柒柒

拎咗電話先響

阿蛇好串

好寸

NB真係由2008年惡到2019年

恐怖bgm

新恐怖bgm

阿沈好型

拉自己友

好驚bgm

新恐佈bgm

蛇終於超越蒙嘉惠

哇
好睇

屌你之前咪叫你比資料囉, 你又唔比, 查到去先話晒時間

小柔反殺

反杯

屌

鍾意yoyo多d

點解有佢指紋

真係梁漢文唱

終於搵到位入佢

下集又比番呀蛇撚番

阿蛇被反cup

阿蛇果陣真係好撚正

梁漢文呀~~

好似係呀哥

原來博士個警察角色有名

插曲 : 余C慢

之後又柒返

第二輯好似好睇 d ?

好聽

首歌好難聽 認真

係警署拉自己友， 專登落人地面

因為第三季爛係常理

聽晚見各位

到 第四季出左
大家就會覺得第三季好睇

早唞，我聽日都要返尋寶圖

搵妳個龔燁啦

幾日冇睇就完咗1

第三輯pro sir

警察最大公敵

睇完再俾答案你

屌你咁入戲 早抖~~

mytvsuper la 不過個feel冇呢度一齊睇咁熱鬧

柴九 含撚嘴

佢句野勁大聲

岩岩追哂第2輯 再開始第3輯個反差感大到

乜咁心急
第四季你咪黑人問號

可唔可以俾返Tim sir我

直頭係公開處刑

嚟嚟嚟
英國馬
小柔

揀唔落

講樣今輯揀蛇

小柔呢輯個髮型完全敗筆
成個師奶咁

對比太大, 尋晚長直髮靚到

翻去收風先

個個都英國馬

姣佘carry唔到幹勁辣手角色，似閪面阿姐多

早左埋位

沒錯～

鍾嘉欣死未

點名

首歌好懸疑劇feel
但sam唱就算啦

Match

呢首好聽過上輯成日得閒會聽

唔係sam唱㗎今輯

原來有Macy

小柔大戰英國馬

梁漢文唱

我記得邊個係兇手，仲記得個動機
好戇鳩，關

小柔 敗

蛇好唔合群 針死佢！

呀佘好撚正

我好想入房3P

熄哂cam

英國馬真係好串

死啦是咪人大咗開始脫節

把聲似嘛

係咪愛上阿海

有棵五代同堂

呢輯d case無咁入腦

round 1:小柔敗

有機

反手拎棒球棍

又發現

個唇膏咁厚

禁室 iPad 調查官 3P

madam竟然carry唔到短髮

呢個咁嘅頭新垣結衣都死啦

小柔輸咗

証據改變左 調查方向都會改變

咩面都無晒

重案組次次都大鳩人又套唔到料

蛇好型
睇怕每集要講次

我懷疑有心做鳩佢
要比姣蛇上位

點解啲畫質仲差過第一緝

比人完左

小柔條氣好唔順

咁唔俾佢攞住技棍相反位置打人

黎套野既警察係廢的

汀汀

叫阿蛇剪呢個頭啦

25歲

好似係年齡低先聽到
個條女聽到

正常人邊會咁樣打人呀

有線索喇

教育電視

係咪真係有播

無喇喇教育電視

花家姐

又串人老

比返長頭髮小柔啦屌

法醫

洗咪講咁多

反手劍

ETV
啲對答都係

林文龍好多胸毛

汀汀咁款老幾十歲 而家又咁口吻同tim sir講野

同當年讀BIO 一樣

咁橋呀

用魚眼鏡拍想點

我都聽唔到

花家姐仲玩唔夠佢咩

汀汀有波隙

你老了
佢播果時我聽到耳仔痛

唔知有冇裸上身鏡頭！！！

tim sir 教導可以加速成長
12歲 智商進化成30歲

阿海對林文龍

下屌我以為佢做個樣
死啦而家已經聽唔到了

聽唔到

咪係囉

我只要sam

真係好似ETV

一聽北極套片名就feel到陣蝗味

我都懷疑自己老咗好多

？？？？

劉小姐

我聽唔到

出現了

咩都聽唔到

幾靚

如果係首播嗰時應該聽到

又吹過

琴日又唔見你有影狗

而家聽到耳仔好痛

小柔嘅記憶力

小剛：屌

冇，我小學定唔知初中睇都聽唔到

屌你求其搵人頂帽掉

添蛇吹雞

ON9 唔清走把槍

興哥個仔點

咩狗呀

只聽到極細聲 玩完了

好痛

用掃把啦

有証據了

屌你阿水整跌d彈

阿水去左邊

好撚蠢

啊水 扮豬食老虎？

個日你地咪最可疑

tim sir 喺度所有嘢都呃唔到佢

全能tim 又出動

jason咁多大頭嘅

靚仔呀嗎

羅卡定律

好在有法證

尿來

証據係會轉移 幾細微既証據都逃唔過尖端既科技

係你喇

幾細微嘅証據都逃唔過尖端嘅科技

全能添蛇

好撚好笑coffee巴整唔整到gif

個頭好笠毒撚頭

你係我屋企搵野有我dna

啊水好似偽毒坤

點解越聽越刺耳

ON9 唔清左枝槍 CON 狗笛

tim sir屈到 咁都睇到

破案速度快咗咁多

白痴吞左副con啦

咁都搵到

咁耐乜春都洗走啦

屌你咩咁樣跌副con

小柔好型

佢殺狗我隻狗

咁又真係死有餘辜

淚水分泌都得

KFC巴打
求下你Cap圖

紅豆

淚水DNA

依d人渣抵殺啦

好慘呀

喊咗

黃豆呢

咁又真係抵死.....

狗狗

好慘啊紅豆

今輯既改變係死既人原來都有可恨之處
有反思位

呀水d 戲

點解唔係返差館先落口供

菜頭 蔥頭

綠豆仲好戲過牙水同牙Fred

綠豆：屌 關我撚事

madam都好感觸

為隻狗殺個人

人渣抵死

所以紅唔起

m&m

黑豆呢

冇人照顧紅豆

一千度配到CON?

曹永廉又要收養

綠豆

副眼鏡起霧

一滴眼淚都無

隻狗好戲過佢

幾好戲

告佢虐畜咪得囉
洗咩殺人

重點係果陣過大海輸大錢比人挾返香港

狗仔好好戲

綠豆對眼

仲有之前章記嗰兩隻

水汪汪

有心理病係邊隻

見到啲小蝗蟲就唔開胃

綠豆好可愛

陳智燊跨過大海

陶大宇.jpg

章記

屌佢老母個陳乜鳩抵死

啲配音好怪

阿水捉到
咁智腎係邊個殺架

狗都好戲過佢

係見撚到想熄電視，睇成班細路把撚

冇記錯佢個時仲要上東張西望 認錯

波比

胡仔個樣有d事

呀sam

sam粉色西裝

十大武器之首

啲剪接做乜鳩

全能Tim眼力好到

啊ben係咪做沙包咁多傷痕

隔夜豆腐渣

是咪咁就送咗佢一程
東張真係好撚鍾意做9人

Helen

個細路幾好戲

Helen!!!!

以前瘦好多

從來冇懷疑過

瑩瑩

個細路

朱姬

喊得好怪

Helen個仔

其實helen都係靚女

好戲過阿水

幾好戲wo

呢集最好戲：
1. 綠豆
2. helen 個仔

Helen 姐

個細路仲好戲過2130嗰套個細路

細路食波餅

但越嚟越肥

話說個細路宜家去咗邊

個細路似扁嘴多過喊

個細路把聲唔會再假d

爸爸一定會番黎架！

佢覺得好難以置信

聽到即刻笑咗

全盛時期拍洗冤錄

鍾嘉欣最後倒數

新娘比伴娘搶晒鏡了

第一輯玩tim sir

屌個頭飾咪再柒d

個女店員

kfc巴打
頭飾

而家係香港劍擊運動員

屌你咩插個咁既頭飾

小柔短髮look再加條耶撚頸鍊唔撚掂

呢兩集開始瘋狂插flag

執毛想點

高鈞賢

汀汀揀個頭飾玩鳩小柔

Who is 東？

汀汀條裙

雞毛裙

有冇汀汀幫佢插頭飾嘅cap圖

著到成隻雞咁

嘩丁丁條裙

深水埗公和豆品

飛甩雞毛

心機重到
閪女人

小鳳姐登台咁款

勁廢下次可以再大聲d叫佢先捉人

咁撚ON9

佘

搶客

好人唔會自稱一等良民

萬國舅個老婆咪法證tim sir個老婆

人類總是犯下相同的錯誤

蛇呢個角色真係搵啱人

古惑仔比個四眼仔兇鳩

阿蛇演依D好COOL 角色好撚正 e.g. madam ma , 天與地阿ying

但阿蛇演妏女都好正 e.g. 三水妹 公主駕到

係
洗冤錄2最終boss

因為阿蛇演乜都好正

爸爸唔好唔要我

花家姐呢

因為阿蛇好正

Pig pig豬

可惜佢依家唔會拍港劇 賣少見少

其實演得幾好

但劇本垃撚圾到有呀蛇都頂唔順

啲牌好誇張
好似玩獎門人game

特登咁高級印彩色

釘姐爆seed前傳

野套搵邊個演都仆街

曼接受唔到林峰最後中出花家姐

嘩你咁都唔死

好功夫

要隔咁多野豆腐渣先去到張櫈

啲豆腐咁都hi到

用武器之首都打唔贏

佢仲傷

好摺凳！

個頭花

個頭

個頭飾

Madam出場同啊蛇個出場

仲夾住舊野

宜家係我問你 唔係你問我

係你地on9唔搵清楚啲姐

今季madam完全冇咗霸氣
可以同添蛇生baby了

係屋企著鞋

又曬恩愛

頭飾個樣好趣緻

牙sam驚你高過佢

成日發覺啲劇集對白好白痴
你去左邊 搵黎搵去都搵唔到
咪比第二個差婆盤緊lo 盲架咩

又放閃

細個我都會
鍾意著老母高踭鞋

諗起牙fred個波鞋

剛仔

好娘

未著都高過佢
好似係

掩飾自己嘅低能

網上兇狼

又快做完了

admin玩河蟹

嚴謹

Tracy

鞋墊

蛇呢邊全男班

汀汀rip未

kfc

兩邊team head都係靚女

啊叔又間接植入廣告

鼎爺

彭鏗好好笑

未變善良嘅鼎爺

現實一定唔係咁

一山可以藏二虎

218五個0

邊種埋單

伍仔

膠穎

嚇到腳軟

彭鏗cut左打乞嗤

218

KFC

痴線

call我吖

橡膠

//有傳歐陽震華不滿所飾演的高彥博戲份銳減，因由被新加入的鄭嘉穎分薄戲份。//

call我

218
姣蛇奪穎

召喚kfc 巴

5個0 call我呀

打俾KFC叫佢拎啲雞用手榴彈炸

kfc全盛時期
可惜差妹

218 00000

靚仔到癲

早排喺維基仲見到有呢段嘢但之後已經冇咗

搞到波比唔做

好 第三輯拉隊走人！

小柔真係

突然塞個手榴彈埋去

睇埋呢輯me都走了

Kfc全盛時期嗰陣巫婆18歲都未夠 可能仲睇緊未來老公做tvb

KFC嗰時好後生

拎手榴彈炸雞

下面嗰張好可愛

可惜髮型柒

kfc幫kfc cap圖

tvb拍外傳好過啦當時
搵 鄭嘉穎佘詩曼做主角， 其他人得閒客下串
好過第三集換曬人

see u tonight everybody

跳芭蕾舞咩

蛇專食靚仔 食完浩民再到kfc

我啱啱wiki copy出黎

我以為我認錯人

淨係記得唱k好撚煩成撚日盲撐徐子珊
胡定欣套劇個格好撚西

我除左柴狗同張可頤, 完全唔記得有唱k胡定欣

好可愛

到底可以打錯幾多字

開始

手榴彈

黃埔花園

汀汀係咪要比人炸死啦

法醫真忙 好似睇緊csi

河國榮

好似係第4集先死

用橡筋cool住唔得?

橡膠又係行家 又比波比靚仔 難怪既

全能tim有對手啦

tim sir 識唔識炸彈

好有型

應該唔熟

波比個樣好唔爽

圍觀手榴彈

終於有野唔熟

啊！！！！

個cg咁飛法

個姿勢

跳到咁高

大字型

搵楝樓遮住得唔得

成班食花生

準備比炸死中間欣

i believe i can fly

sam同波比都出現競爭對手了

屌 諗起徐子珊

幾時隻抽

起碼60件碎片

u jump I jump

其實掟落海得唔得？

佢係絕對防禦
同今次兩個級數

汀汀有新情敵

點解唔揾牛皮膠紙包實個手榴彈個機關

呢一幕咁多年都覺得好震撼

d泊船點搞

又畫得到

呢套野做法醫既男主角都有神記憶

一等良民

I know I can (I know I can)
Be what I wanna be (be what I wanna be)
If I work hard at it (If I work hard it)

鍾嘉欣個髮型終於算正常啲

俾佢拎住個手榴彈點行咁遠

要執碎片

彭鏗又打乞痴

如果徐子珊做汀汀就唔使死啦

煩膠歌

食濕米

點解做戲啲黑社會一定係彩花西裝+金鍊

鄭膠穎真係幾靚仔,唔怪得溝咁多女

係十字型

好似吊威也

Madam個頭係咪睇順左

尋晚小柔先show off完神記憶

不過都唔夠唔知邊套膠劇on9
唐姨玩咩記憶宮殿

汀汀好煩

鍾嘉欣好撚煩，好啲死

汀汀個髮夾

玩格劍

tt

TT

汀汀係為咗等劇情smooth啲交代返sam同ivan關係啫

菠蘿油王子天梯

聽晚就死

TT原來做咗咁耐

搵個牛高馬大既老笠

兩條臭飛如何成專業人士之路

一拍即合

TT細個已經好靚仔

第二輯林文龍後生就轉左tt做

快d炸死汀汀

好記得佢有份做嗰套尖子攻略

點解一樣既

好難想像lor

點解一樣嘅？

仲有一集

慈雲山雙龍

Tracy同唐姨話汀汀落埋黎仲爭1個先夠打牌

林文龍鄭嘉穎有啲似樣，兩兄弟咁

汀汀問得好低能

TT有暗瘡

添蛇

tt啊

快啲死

我好記得佢打口供打口語

牙sam已步入脫髮行列

炮王

炮王做咩㗎？

全能tim

丁丁智力又下降番

真人版wiki

呢啲基本嘢點會唔識

D對白好尷尬

百科全書

冇高過

無得飲啦 聽日就死

Tim = wiki

鏡頭成日移去添蛇度但冇對白

1001